［快考］飛行服務隊見習機師

一般紀律人員(主任級)薪級表第1b點(月薪港幣24,950元)至一般紀律人員(主任級)薪級表第2點(月薪港幣28,455元)。

申請人必須具備下列資格 :
(a) (i) 在香港中學文憑考試有五科包括英國語文科成績達第3級(註1)(或同等程度)或以上，或具備同等學歷；或
(ii) 在香港高級程度會考有兩科高級程度科目成績達E級或以上，以及在香港中學會考另外三科成績達第3級(註2)/C級或以上，其中包括英國語文科，或具備同等學歷；
(b) 按照國際民用航空組織的標準，通過體格檢驗，並具有良好視力(註3)；
(c) 通過機師技術筆試及機師能力傾向測驗; 及
(d) 符合語文能力要求，在香港中學文憑考試或香港中學會考英國語文科成績達第3級(註2)或以上，或具備同等成績。

Dse都考得

連登仔經驗豐富
日日打飛機

打算報
雖然自問無乜料考，但不妨一試

點報??

perfect sight.......

戴眼鏡已玩完

唔係直升機 做過矯視都pass到medical test 就得

戴眼鏡都得

自己友工

過左appt test 先算啦
第一題:飛行服務隊前身係咩, 係幾多年成立

唔係直升機 定翼機都要咩？

29歲報唔報得？

LM

坐底都一粒花

考過 筆試考好多物理野 難到仆街
諗住裸考既唔好浪費時間

師兄個陣去到第幾round?

考到呢份不如考cx/hx

叫你黑雨/8號波去直升機救人.....

唔係個個付出到

色弱是咪冇得諗

ofcourse

咪戇尻 仲難考過cx cadet

同問 ，自問冇乜料，試下冇死既。
預左難既，中學物理level 應唔應付到?

中學level肯定唔得 不過試下當見識下都無壞既

噤考到咩Lv...